[TVB，Now冇報的！]東德出生德國女總理，支那奏蝈歌時冇站立！！

大Picture近了！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

默克爾病咗所以坐係到

其實德國都盡幫香港嫁啦
但係佢係二戰戰敗國 做嘅野真係有限

5毛狗，乜元首級大病到企一陣都唔得會仲出Trip架？？？

Merkel去蝗國訪問得太多，出現疑似Parkinson's disease既signs

7/9機場更新 求求大家

即係檢閱支兵時又好返

定身體不適

之前係傳媒面前企係度講野震晒

7月已經坐緊

一姐到訪，你派個呀二出黎接人
本身禮節上唔當人係一回事，比人回禮係正常

咁閱兵時又好返？？？短時間得過聽乜撚歌架？？？

歐洲經濟體系第一wo
仲打算同華為合作

仲有！CCTV 唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！CCTV 唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

MOVEMENT DISORDER

閱兵洗唔撚洗Move呢？？？

The term "movement disorders" refers to a group of nervous system (neurological) conditions that cause abnormal increased movements, which may be voluntary or involuntary. Movement disorders can also cause reduced or slow movements.

Common types of movement disorders include:

Ataxia. This movement disorder affects the part of the brain that controls coordinated movement (cerebellum). Ataxia may cause uncoordinated or clumsy balance, speech or limb movements, and other symptoms.
Cervical dystonia. This condition causes long-lasting contractions (spasms) or intermittent contractions of the neck muscles, causing the neck to turn in different ways.

Chorea. Chorea is characterized by repetitive, brief, irregular, somewhat rapid, involuntary movements that typically involve the face, mouth, trunk and limbs.

Dystonia. This condition involves sustained involuntary muscle contractions with twisting, repetitive movements. Dystonia may affect the entire body (generalized dystonia) or one part of the body (focal dystonia).

Functional movement disorder. This condition may resemble any of the movement disorders, but is not due to neurological disease.
Huntington's disease. This is an inherited progressive, neurodegenerative disorder that causes uncontrolled movements (chorea), impaired cognitive abilities and psychiatric conditions.
Multiple system atrophy. This uncommon, progressive neurological disorder affects many brain systems. Multiple system atrophy causes a movement disorder, such as ataxia or parkinsonism. It can also cause low blood pressure and impaired bladder function.

Myoclonus. This condition causes lightning-quick jerks of a muscle or a group of muscles.

Parkinson's disease. This slowly progressive, neurodegenerative disorder causes tremor, stiffness (rigidity), slow decreased movement (bradykinesia) or imbalance. It may also cause other nonmovement symptoms.

Parkinsonism. Parkinsonism describes a group of conditions that has symptoms similar to those of Parkinson's disease.

Progressive supranuclear palsy. This is a rare neurological disorder that causes problems with walking, balance and eye movements. It may resemble Parkinson's disease but is a distinct condition.

Restless legs syndrome. This movement disorder causes unpleasant, abnormal feelings in the legs while relaxing or lying down, often relieved by movement.

Tardive dyskinesia. This neurological condition is caused by long-term use of certain drugs used to treat psychiatric conditions (neuroleptic drugs). Tardive dyskinesia causes repetitive and involuntary movements such as grimacing, eye blinking and other movements.

Tourette syndrome. This is a neurological condition that starts between childhood and teenage years and is associated with repetitive movements (motor tics) and vocal sounds (vocal tics).

Tremor. This movement disorder causes involuntary rhythmic shaking of parts of the body, such as the hands, head or other parts of the body. The most common type is essential tremor.

Wilson's disease. This is a rare inherited disorder that causes excessive amounts of copper to build up in the body, causing neurological problems.